想轉按，有冇財務中介巴打？

中介狗去食屎啦

中介狗負皮

其實有冇中介狗入來講下而家呃人係咪難左好多？

你不如講下d中介點樣呃人先啦